望到奇怪嘢叫幻覺，聽到奇怪嘢叫幻聽，聞到怪味叫咩？

叫Donald 侵

幻嗅

怪味

未聽過

??

幻彩詠香江

漏煤氣

唔好打電話過嚟

你今日聞左味

患病

聞到怪味叫好L臭

媽咪，今日學校有人嘔呀

認真答
嗅幻覺
望到奇怪野應該叫視幻覺

記住用一比九十九既漂白水清潔雙手呀

Phantosmia

異聞錄

幻象？

幻滅？

幻官（Donald侵）

幻味